班女同事可唔可以檢點啲牙🐤

對黑絲濕哂透哂肉仲著係身
俾客見到會點睇我地
對水鞋濕哂唔抹都算
但你地有腳臭又唔去洗下
臭到我都做唔到野

G

牙你老母

牙佢老母

女同事d牙有咩問題？

笑4

點呀臭g

牙你老母咩

Agree路

關啲牙咩事？

是其是非其非 樓主抵屌

好撚惡

on9樓主

圖呢

睇完文字唔小心J左

啲牙同篇野有咩關係

屌
我不知幾想奶呀